有冇人睇過眼科 邊間比較好

啲飛蚊好嚴重
想約個日子做檢查
有冇好嘅眼科醫生可以介紹下
（希望唔好太貴）

飛蚊好似無得醫，不過去睇下都好，可能check到其他嘢

有冇見到閃光同近排有冇chok 親個頭？ 有就唔好等即刻去睇急症

同埋飛蚊依d 多數係做好basic 嘅checking 就知原因，其實睇邊個都冇咩分別

btw唔好睇希瑪就ok, 間野藍到仆街

去盲人輔導會 我記得唔貴

查過資料好似有得做激光 價錢10,000左右
雖然好似30歲以下唔建議做

自從呢兩日忙 望電腦勁耐後 真係會突然有嘢發光
但去睇醫院急症算唔算浪費資源

理工大學眼科視光診所

唔係盲都得？

唔醫咪盲囉

有閃光可能視網膜有問題

我窮，去公立only

我睇開尖沙咀林一盈醫生，很好很細心

旺角果邊有眼科醫院⋯

我睇梁大成

我過多幾日就改返tg id.

如果你真係有興趣問fov既野, 我會盡力以過來人身份解答. 希望真係幫倒你. 因為我以前d 飛蚊真係多到仆街.